（不割蓆）真又好，假又好，全部話係黑警到做

勸人個陣麻煩加一兩句呀sir
請你唔好阻住我地和理非

推

Agree

阿sir唔好再抹黑我地喇

agree

淨係你呢個POST TOPIC俾藍尸CAP左都俾人有排傳

猜人先生 唔好再搞事

sir please Go away

乜撚都話不割 係機場周地痾割唔割 根本有d 低質友就係要割

冇呢個posr佢地都照屈架啦

sad but true

所以點解唔可以反其道而行

勇武可以唔割 左膠可以唔割 低質老鼠屎必須割

推推推